最怕係開不了心

唔知幾時開始 會變到咁

其實只係唔想去面對

肯定唔會再開心就唔洗怕開不了心

不開心就不開心